估唔到核彈都唔割其實係勇武

幾百萬和理非居然係殘殺香港人面前都可唔可以繼續返工

但理大入面既人都冇離棄和理非

睇黎一直以黎講既核爆都唔割

係勇武不割和理非

我一直都講自己安危擺最前面
班無信念無覺悟既人咪撚理佢地

屌

一直以嚟唔係和理非唔割勇武
而係勇武唔割和理非咋

和理非居然官席返工先

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向堅持返工返學港豬宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅港豬，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

好撚灰
你地放lunch放工嚟嚟得唔得
快閃大遊行 乜柒都好

拉

暗屌 拉

樓主去到理大未?

分化 拉